熱狗同共產黨冇分別：積極分化黃圈，再宣傳自己個「好人經濟」

屌你老味，熱狗啲衛星page、水泥隊呢期不斷搞分化甚至用老屈手段製造風氣鬥黃，俾佢鬥走嘅就拉攏去佢個「好人經濟」，跟本同共青五毛團完美配合

賠共產黨輸出病毒再口罩外交一撚樣，陰濕到仆街

熱狗咪就係中共既棋

如果熱狗Run得成
香港真係冇運行
唔係因為個勢頭大
而係中得伏都係弱鳩智

係唔係就陰毛論啦
有revenue model之後想點都得

like開幾個page開始屌黃圏

發現sale緊熱狗

雖然熱狗仍然係小眾，但隨住區議會拎到議席，其實不斷咁壯大緊，俾班陷家產發到圍香港食得屎

好明顯收編咗，用激進做包裝，但所有行為都係分化內鬥緊，大外宣咪呢啲

推

啲素人議員有咩柒咗/做得唔好就如獲至寶瘋狂批鬥，仇b就係例子，有個page香港中立黨無啦啦上水開post抽水，屌你老母唔好以為個個弱智唔知你係熱狗衛星page啦

已經有熱狗入咗嚟逐個負皮

熱狗

成日係到屌黃絲黃店都唔知做乜
唔係有錯唔講得
係根本已經超越指出錯誤既程度, 要黃圈不斷內鬥

熱狗本性就係周圍咬，中共見到有隻狗周圍咬仲唔開恆佢

張圖唔知邊度流出黎，不過越講越中

有時唔係想屈熱狗係共匪定五毛
但係佢地做D野完全係豬隊友咁樣
次次都專門同大眾意見唱反調
唔係話唔可以反對，但你次次都盲反，想點
就連共青團都話可以利用佢地嘅言論黎分化
百屌成材，佢地冇呢樣野，你屌佢地，佢地係唔會聽

我自己就真係信唔過佢地囉呢種不信任唔係突然出黎架

一切都係熱狗搞事

幫你推

幫你再推

熱狗未就係共產黨中宣部下面的一個小分部？

要推

總有班人鐘意周圍怪責人，呢樣睇唔過眼，果樣接受唔到，你屌佢分化就話我有言論自由隨便尻up

再推

超越左指責既界線大家就知咩事啦

見到

熱狗呢期肥啦
收咗唔少錢係到做野

呼籲大家新界西選民

一票不投熱狗
熱狗仲要唔贊成初選

熱狗係民建聯二世

希望大家將手上嘅票留比值得的民主派人

佢要鬥激就同佢鬥激.
公屋居屋係政府起. 你係咪即係承認呢個政制?
私樓都係政府賣地俾發展商. 你係咪認同呢個政制?
條路係政府鋪. 你係咪即係認同呢個政制?
水管, 電纜, 煤氣管都係政府搵人鋪. 你係咪即係認同呢個政制?
移民? 移民要攞良民證. 你係咪即係認同警察?
地鐵係政府嘢. 唔好搭.
巴士係經政府投標. 你係咪即係認同呢個政制?
仲有冇??? 同佢哋鬥激....屌到佢哋收皮.

要推比多d 人知
fb 廣傳 唔係淨係得連登仔知唔夠
要有防備
淨係個fd page 都del 埋就知會地驚

push

其實熱狗由雨傘分化到而家都無變過，
我由高登屌到去連登都未收皮，
個局勢有少少靜就出post慢慢左屌右屌攪分化。

好在多左人發覺，我由少數變做多數

舊年年尾中共開始玩tg嗰一輪

其實熱狗咪係高級分化撚囉
希望大家要覺醒啦

頭腦一定要清晰
要叫埋身邊同伴清醒

班熱狗，鬥黃就最能撚叻

真心
大陸仔勁到識玩呢啲？

好人經濟?

推
鄭蟲泰都認同左依個體制食血饅頭

仲有，當一樣野做得好地地
佢地通常一係想騎劫成果，一係就抹黑破壞人地樣野，再收編己有
佢地成日ban尻人地嘅行動，指責又多wor
完全係「唔好問人地有幾黃，做過d咩
要問下身為黃，你自己可以做到幾多?」嘅完全相反

sorry，接觸過一個熱狗fd，我個人真係完全對佢地成個群體冇乜好感
可能講得比較個人看法

黃毓民 毓民踩場 180326 ep976 p3 of 3 鄭松泰議員係「特級戰犯」

佢地個熱血時報PAGE都仲有成466,997 people like this

你居然可以係現實世界識人支持熱血 都好難得

facebook 有個alan tsang 同sam sung (好似係呢個名)
初頭呢2條友係咁屌人上網唔夠勇武. 付出唔夠多.
點知俾幾條友係咁追殺呢2個仆街. "今日出呢個POST"係咪最勇武?"
"今日3:38出POST 係咪最幫到手足?"
"今日8:22 出POST 係咪可以令港共下台?"
"咦...ALEX TSANG. 你今日冇出POST 喎. 係咪今日唔出POST先最勇武?"

好好笑...屌到呢2個分化撚冇再喺嗰幾個GROUP 出現

熱狗：

有派成日話香港人咁做都係冇用，等美國打救啦
6月個陣係咁笑尻D人遊行，話我地蠢，完全係散播無力感嘅高手

黃毓民屌柒鄭松泰反骨仔！大話連篇！廿幾萬熱狗仔隊課金去左邊？回水！！！

由day1開始熱狗都係用呢招，吸引支持者，逢泛民必反

黃毓民 - 黃毓民在一生做了最錯的一件事

上屆選舉之後日屌夜屌呢個假本土，嗰個偽獨
清算批鬥到好多人心淡
而家又想嚟多次

用最後既政治能量endorse呢班友真係可能係佢一生最錯既政治決定

熱狗想靠屌泛民上位
佢哋上到位只會係比泛民更差
泛民起碼可以屌，熱狗屌返你轉頭

黃毓民 毓民踩場 180312 ep972 p3 of 3 警告黃洋達鄭松泰不要再抹黑毓民

成日搞分化、𠝹票，再唔係就叫大家投廢票。

泛民係垃圾
熱狗就係喺垃圾堆上個烏蠅

有上開fb就知，佢地不斷有組織咁係啲黃page搞分化

張圖有冇十年 泛民老一軰都退啦

中共座上客陳雲呢

真 work 嘅話唔該每個黃嘅黨派都派人入去
之後就唔會有五毛攻擊，只有附和

咁64 文革 都幾十年前既事

唔知你邏輯邊度黎
吹風向吹到傻左，連中共tg admin都變埋黄
不如加入共產黨俾下文宣習敗敗睇，可能佢會支持香港獨立呢

仲有白兵
（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

張圖好明顯泛民d人作出黎架啦

張圖真定假都冇得講
但熱狗真係跟住張圖黎做

PUSH

下？咁同香港有邊個唔係態度依舊